昨夜凌晨白癡仔跌咗嘢

親愛的ching們
7月24日 凌晨1點我係灣仔跌咗部電話,如果有人拾獲,拜託交俾警署, 真的萬分感謝
部電話係金色,有三張卡係機身(八達通,學生證)
白癡仔上

希望有人見到 大發慈悲

凌晨一點都知係渺茫 但我印象中有個後生仔係附近,係合和對出傾緊電話